何sir:奧斯爾退出國家隊是為了德國將來，人類不應重複犯希特拉的錯

何sir講埋歷史

好波！

on9 咪撚成日曲線推垃圾上位

同意